太子別樹一居爆窗

點解好似得佢一個貼膠紙

可能係爆咗隻窗之後先黐呢

好柒

下三層仲開住窗 佢就爆窗